扭傷腳跟 好痛 訓唔著 有無人

等天光去睇跌打
咩睡姿都痛到hihi dklm

有無人未訓

敷冰
天光去睇個骨科照照咩事穏陣

要敷幾耐 屋企得 冰皮月餅個d冰